（講古台）梁振英「港獨」交鋒刺激林鄭面臨「雙失」

（本故事純屬虛構）

上次講了「港獨之父」梁振英為何拚命「獨斷專行」設局暗中害林鄭月娥，今次當然談結果。目前看來林鄭避過了梁的「陷阱」，梁可謂賠了夫人又折兵。

梁振英今次施「獨」興風作浪，目的無非是藉中央之手逼林鄭為23條立法，讓香港亂局再現，好讓其從中混水摸魚，至少遏止林鄭對「梁粉」的進一步清理，為其在2020年的特首之戰捲土重來創造條件。但梁繼續當黑，其後台江派在剛剛完結的北戴河會議中的權鬥並未拿到便宜，最終只有張曉明這個有名無權的京官與梁振英做哼哈二將要求23條立法。心領神會的林鄭在見完韓正後，當日就頂著張曉明的話，用「道德論」批評FCC邀請陳浩天演講。並在回應23條立法時，更語帶雙關指有人藉機挑起矛盾、製造事端，香港最會「挑」事非梁振英莫屬。林鄭次日回港更進一步降溫，指23條沒有時間表，還要繼續創造條件和審時度勢，對「梁粉」拚命要求收回FCC租約，更是懶得回應。另外，不得不提的是，西環中聯辦在今次事件中，幾乎做了邊緣人。

立不立23條，最終還是要看習近平的一「尊」定音，其他人都是瞎折騰，林鄭班子也是橡皮圖章。今次梁振英的「賣力」表演，卻落得「雙失」，一方面讓其「染指特首之位」的司馬昭之心路人皆知，也「辜負了」習一尊讓其高升國家領導人「榮休」引退的旨意，進一步被中央「冷落」。另一方面，也促使林鄭打起十二分精神對付他，加快對梁粉的清洗，之前已經送走了郭廣琳、羅范椒芬等，今次港獨風波中又冒出了不少死忠「梁粉」，都要一併處理，而且剛剛逼使「梁粉」白韞六填補廉署執行處首長這個懸空超過三年的位置，是時候考慮對梁振英UGL涉貪「動真格」的。

CY日子難過，沒辦法，自找的。

家陣咩年代, 仲係講江派,習派

out唔out呀

咪係，只有贏派

若 然 屬 實 ，

睇返source

大紀元

完！